自動眨眼 自動呼吸 自動吞口水

依家全部變曬手動

自動坐直

自動回覆

自動推po

屌你老母 好憎呢種感覺

訓教點算？

我相信全部變曬手動你唔會訓得著先

不能只有我看到....

一次就好笑

屌你 唔可以得我一個困擾
大家一齊黎